一人一樣E世人食過最好食既菜式或野食

切雞飯

因為果時o岩o岩出獄 同左屋企人去酒樓食飯 一路食一路流淚 真係好滑好好食

你都係想我答陳嘉欣個閪姐

日本燒肉

唔係囉

jollibee

檸檬味可樂

譚仔米線